（HEHE)彼此的靈魂有趣，自然就會秒回 27

嗨

1

再唔出黎自首既話

我最鍾意唱歌

聖誕快樂

你未返屋企

早抖啦

之前影

今晚太開心，秒回咗好多人

晚安

lm

希望日日都咁開心

對不起，借位
求急推 聽日3點半 愛丁堡廣場見

-----------------------------------------------------
[主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書
[另外一個post]

----------------------------------------------------------------------
國際戰線熱切關注！外國人密切留意明天維吾爾集會！！

傻仔 以後唔好再傻落去喇 再傻落去叫犯賤喇

大家早晨

早唞

Bye Bye

早晨

早晨全餐

喺度食 定 拎走？

我想要一份肥羊套餐
隻羊最好係肉食性

Soc 件hoodie

我自己買左件 咁耐都冇著過

台柱

成舊水

拎去

走

我上兩星期見到Aeon 300蚊有隻急凍火雞
好想買嚟食

賣晒啦

好少人買唔知可以點煮

fung fung

我都啱啱起身

嗨 腳仔

鴨鴨

經

F Bb C’ D’ C’ Bb A B A G F G

牧童笛？

F Bb C’ D’ C’ Bb A Bb A G F G

都可以

是你讓我看見乾枯沙漠開出花一朵

G F G Bb Bb C’ D’ E’b D’ C’ Bb
G G E’b D’ C’ Bb E’b D’ C’ Bb C’

D’ C’ Bb Bb C’ D’

唔識

彩色

Bb G’ F’ D’ Bb G

係喎

有人攬緊係開心啦

我很好。。呀sky

你知啲咩

......不安

[member］有聲添呀屌[/member]

派派幫幫 普蛙普蛙普

唔夠魔力呀！

搵佢咪得！

留個名先

你返嚟啦

茨巴要開新po la

文青巴